# TcpServer/Client

クライアントから小文字を送るとサーバーで大文字に変換して返却します

対応OS:Linux(開発環境:VagrantでCentOS6,7)
[makeの方法]
make

[起動方法]
(1) サーバーデーモン
./Start 5000
(5000はポート番号。システムで使用していない任意の番号で可)

(2) クライアント
./TcpClient <IPV4アドレス> 5000

(3)プロセス監視デーモン
./Observer

[停止方法]
(1) サーバーデーモン&プロセス監視デーモン
./Stop 

(2) クライアント
「子文字のアルファベットを入力してください」
　　の入力待ちに対して「.」(ピリオド)を入力すると終了する。
　　
